死囉，楊明間舖之前接咗咁多大陸客，點算

佢咁愛國，沒事兒，你還有黨

出事未

回力標